今晚華富文宣組被藍絲搞 有啲嘢想講

華富眾所周知多藍絲 ，尤其一邨平台，成日大量藍絲廢老流連

無奈條邨嚴重人口老化，太多只係掛住過時過節排隊拎禮物既老人。

所以做乜都好，最好都係齊上齊落，多個人多個照應

Push
今晚真係華富手足集齊咁濟

或者真係搞番次華富集會